今日警察多左好多新戰術，可以點拆？？

今日有

速龍係私家車落黎拉人

警察卧底

下一次要點做，點先分到敵我？？

如果警察臥底丟磚丟汽油彈,所以狗就可以射布袋彈,咁個女仔隻眼邊個還俾佢!?

如果要講最有效方法，講真得一個，打，全部人打。

根本而家一拉到就十年，襲警拒捕係必需，只有還拖，只有 佢拉到/佢拉唔到 兩個情況。